香港人有得睇杜如虱真係幾世修到嘅福氣

有pure又ture，講野又咁卡哇伊呢
唔明點解有人反

冇ching識欣賞？

冇ching欣賞的話，我隔幾分鐘再問過，推到完場

終於有返幾個有質素嘅會然

留名睇潮文

真心g持嫁喂

軟飯一流

法官大人，我食（有得被我食的話 ）

唔食得啊，女神嚟嫁

見到個名身都痕

試下欣賞下，真係唔差

無香港公主篇野？

冇

你知道佢既歷史後
就明白,佢係正宗香港公主
唔係公主病,而係伸隻手出黎有人埋單
話今日好悶就會有10個男仔渣車係樓下等
放工會有仔渣車搶頭淡湯等

我相信好多人都唔知佢乜來頭
就算80後都未必人人知
但知道既會覺得佢係好撚傳奇
根本係公主既教母

訓醒仲係好掛住虱虱